---
title: Keakraban kru dan penyiar marsinah fm
date: 2012-10-27
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_27_-_ragunan_1.jpg](/uploads/200px-Oktober_27_-_ragunan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Oktober_27_-_ragunan_2.jpg](/uploads/200px-Oktober_27_-_ragunan_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Oktober_27_-_ragunan_7.jpg](/uploads/200px-Oktober_27_-_ragunan_7.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Keakraban kru dan penyiar marsinah fm ke ragunan bersama 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 09.00.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [Roy](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Roy)
* [Juma](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Juma)
* [Richi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Richi)
* [Midarti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Midarti)

**Ringkasan**  
* Keakraban kru dan penyiar supaya makin akrab dan kompak
